港共仲唔派三萬黑警打殘美國

Xi is my best friend

班黑警隨時幫阿蛇帶埋路

3萬黑警, 鄧狗强帶頭 : Sir This Way..................................

邱騰華呢一刻心情係點呢

Great as long as he gets paid and has fatty pension.

炳強反攻美國

釘呢班狗樣係恥辱柱

黑警見到美軍驚到標屎